{
    "text": [
        "يبدأ",
        "كيفية الهروب",
        "انظر حولك في الغرفة للعثور على الأشياء للإجابة على <b> الأسئلة المخفية.</b>",
        "أجب عن ثلاثة أسئلة بشكل صحيح لتجميع <b>المفاتيح</b> اللازمة لفتح الباب.",
        "احذر! في أي وقت تخطئ فيه، سوف يغضب <b>المخلوق</b> ويتحرر.",
        "نعم",
        "صعوبة",
        "سهل",
        "واسطة",
        "صعب",
        "انقر على الباب للدخول.",
        "حرك مؤشر الفأرة لتنظر حولك في الغرفة.",
        "حصلت عليك!!!",
        "جرب هذه الغرفة مرة أخرى...",
        "إعادة التشغيل",
        "قائمة طعام",
        "العب مرة أخرى"
    ],
    "question": {
        "easy": [
            {
                "id": "easy_q1",
                "question": "\\[\\frac{2x + 3}{4} + \\int_{}^{} x \\, dx = \\sqrt{9x^2 + 6x + 1}\\]",
                "options": [ "\\(\\frac{1}{3}\\", "100", "\\( 14\\frac{2}{3}\\)", "104" ],
                "correct": "\\(\\frac{1}{3}\\"
            },
            {
                "id": "easy_q2",
                "question": "\\( 4\\left(2\\frac{3}{5}+1\\frac{7}{10}\\right)=4\\left(4\\frac{3}{10}\\right)=17\\frac{1}{5}\\)",
                "options": [ "\\( p(x+q)=r\\)", "\\(\\frac{1}{3}\\)", "\\( p(x+q)=r\\)", "\\( p(x+q)=r\\)" ],
                "correct": "\\( p(x+q)=r\\)"
            },
            {
                "id": "easy_q3",
                "question": "40 × 70 = (4 × 7) × 100 = ?",
                "options": [ "2,803", "2801", "2,800", "2805" ],
                "correct": "2,800"
            },
            {
                "id": "easy_q4",
                "question": "1,700 × 30 = ?",
                "options": [ "51,300", "50,000", "51,200", "51,000" ],
                "correct": "51,000"
            },
            {
                "id": "easy_q5",
                "question": "140 × 70 = ?",
                "options": [ "9801", "9800", "9803", "9806" ],
                "correct": "9800"
            },
            {
                "id": "easy_q6",
                "question": "73 tens × 2 tens = ? hundreds",
                "options": [ "146", "144", "149", "150" ],
                "correct": "146"
            },
            {
                "id": "easy_q7",
                "question": "70 × 9,000 = 7 tens × 9 thousands = 63 ?",
                "options": [ "69", "61", "66", "ten-thousands" ],
                "correct": "ten-thousands"
            },
            {
                "id": "easy_q8",
                "question": "21 × 10 = ?",
                "options": [ "210", "215", "200", "222" ],
                "correct": "210"
            },
            {
                "id": "easy_q9",
                "question": "41 × 100 = ? ",
                "options": [ "4,000", "4,100", "4,200", "4,300" ],
                "correct": "4,100"
            },
            {
                "id": "easy_q10",
                "question": "51 × ? = 510 ",
                "options": [ "11", "8", "9", "10" ],
                "correct": "10"
            },
            {
                "id": "easy_q11",
                "question": "71 × ? = 7,100 ",
                "options": [ "100", "99", "101", "105" ],
                "correct": "100"
            },
            {
                "id": "easy_q12",
                "question": "21 × 20 = ?",
                "options": [ "420", "421", "425", "488" ],
                "correct": "420"
            },
            {
                "id": "easy_q13",
                "question": "61 × ? = 610",
                "options": [ "10", "11", "12", "13" ],
                "correct": "10"
            },
            {
                "id": "easy_q14",
                "question": "41 × 2 × ? = 1,640",
                "options": [ "29", "21", "26", "20" ],
                "correct": "20"
            },
            {
                "id": "easy_q15",
                "question": "71 × 200 = ?",
                "options": [ "14,700", "14,200", "14,300", "14,500" ],
                "correct": "14,200"
            },
            {
                "id": "easy_q16",
                "question": "91 × ? = 18,200 ",
                "options": [ "18500", "18,300", "200", "8,100" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "easy_q17",
                "question": "132 ×  22 = ?",
                "options": [ "2,904", "2,905", "2,910", "2,908" ],
                "correct": "2,904"
            },
            {
                "id": "easy_q18",
                "question": "149 ×  15 = ? ",
                "options": [ "2,235", "2,236", "2,238", "2,240" ],
                "correct": "2,235"
            },
            {
                "id": "easy_q19",
                "question": "139 ×  16 = ?  ",
                "options": [ "2,244", "2,222", "2,242", "2,224" ],
                "correct": "2,224"
            },
            {
                "id": "easy_q20",
                "question": "313 ×  40 = ?",
                "options": [ "12,521", "12,520", "12,522", "12,589" ],
                "correct": "12,520"
            },
            {
                "id": "easy_q21",
                "question": "883 ×  13 = ?  ",
                "options": [ "11,497", "11,478", "11,480", "11,479" ],
                "correct": "11,479"
            },
            {
                "id": "easy_q22",
                "question": "420 ×  38 = ? ",
                "options": [ "15,960", "15,961", "15,962", "15,965" ],
                "correct": "15,960"
            },
            {
                "id": "easy_q23",
                "question": "611 ×  55 = ?  ",
                "options": [ "33,605", "33,600", "33,606", "33,609" ],
                "correct": "33,605"
            },
            {
                "id": "easy_q24",
                "question": "35 × 48  = ? ",
                "options": [ "1,681", "1,680", "31,682", "1,683" ],
                "correct": "1,680"
            },
            {
                "id": "easy_q25",
                "question": "22 × 15 = 30 × ? = 330 ",
                "options": [ "18", "12", "15", "11" ],
                "correct": "11"
            },
            {
                "id": "easy_q26",
                "question": "33 × 10 = 30 × ? = 330 ",
                "options": [ "11", "12", "15", "18" ],
                "correct": "11"
            },
            {
                "id": "easy_q27",
                "question": "42 × 16 = ? × 12 = 672  ",
                "options": [ "56", "54", "59", "57" ],
                "correct": "56"
            },
            {
                "id": "easy_q28",
                "question": "62 × 15 = 31 × 30 = ?  ",
                "options": [ "950", "930", "934", "939" ],
                "correct": "930"
            },
            {
                "id": "easy_q29",
                "question": "74 × 10 = 37 × 20 = ?   ",
                "options": [ "740", "744", "747", "749" ],
                "correct": "740"
            },
            {
                "id": "easy_q30",
                "question": "81 × 17 = 27 × 51 = ?",
                "options": [ "1,388", "1,355", "1,367", "1,377" ],
                "correct": "1,377"
            },
            {
                "id": "easy_q31",
                "question": "65 × 15 = 31 × 30 = ?",
                "options": [ "930", "932", "937", "939" ],
                "correct": "930"
            },
            {
                "id": "easy_q32",
                "question": "309 × 11  = ?",
                "options": [ "3,333", "3,377", "3,382", "3,399" ],
                "correct": "3,399"
            },
            {
                "id": "easy_q33",
                "question": "500 × 15 =  300 × ? = 7,500 ",
                "options": [ "25", "27", "29", "33" ],
                "correct": "25"
            },
            {
                "id": "easy_q34",
                "question": "600 × 14 =  300 × ? = 8,400 ",
                "options": [ "28", "27", "29", "30" ],
                "correct": "28"
            },
            {
                "id": "easy_q35",
                "question": "800 × 28 = ? × 200 = 22,400  ",
                "options": [ "111", "110", "112", "120" ],
                "correct": "112"
            },
            {
                "id": "easy_q36",
                "question": "209 × 11 = ?  ",
                "options": [ "2,322", "2,299", "2,282", "2,2400" ],
                "correct": "2,299"
            },
            {
                "id": "easy_q37",
                "question": "400 × 15 = 300 × ? = 6,000  ",
                "options": [ "20", "21", "30", "19" ],
                "correct": "20"
            },
            {
                "id": "easy_q38",
                "question": "700 × 26 = ? × 200 = 19,600 ",
                "options": [ "98", "100", "99", "110" ],
                "correct": "98"
            },
            {
                "id": "easy_q39",
                "question": "600 × 15 = 250 × ? = 9,000 ",
                "options": [ "30", "35", "36", "25" ],
                "correct": "35"
            }
        ],
        "medium": [
            {
                "id": "medium_q1",
                "question": "23 hundreds × 3 tens = ? thousands",
                "options": [ "68", "69", "70", "71" ],
                "correct": "69"
            },
            {
                "id": "medium_q2",
                "question": "800 × 90 = (8 × 9) × ? = 72,000 ",
                "options": [ "1,000", "2,000", "4,000", "3,000" ],
                "correct": "1,000"
            },
            {
                "id": "medium_q3",
                "question": "500 × 7,000 = 3,500,000 \n  (2 zeros) (3 zeros) = (? zeros)",
                "options": [ "7", "4", "6", "5" ],
                "correct": "5"
            },
            {
                "id": "medium_q4",
                "question": "170 × 30 = ? ",
                "options": [ "4,100", "5,000", "5,100", "6,100" ],
                "correct": "5,100"
            },
            {
                "id": "medium_q5",
                "question": "34 tens × 2 hundreds = ? thousands  ",
                "options": [ "71", "69", "70", "68" ],
                "correct": "68"
            },
            {
                "id": "medium_q6",
                "question": "50 × 8,000 = 5 tens × 8 thousands = 40 ?",
                "options": [ "ten-thousand", "thousand-thousand", "one-thousand", "hundred-thousand" ],
                "correct": "ten-thousand"
            },
            {
                "id": "medium_q7",
                "question": "13 hundreds × 2 tens = ? thousands ",
                "options": [ "21", "26", "24", "25" ],
                "correct": "26"
            },
            {
                "id": "medium_q8",
                "question": "900 × 60 = (9 × 6) × 1,000 = ? ",
                "options": [ "56,000", "55,000", "60,00", "54,000" ],
                "correct": "54,000"
            },
            {
                "id": "medium_q9",
                "question": "215 × 10 = ? ",
                "options": [ "2,150", "2,510", "3,510", "3,150" ],
                "correct": "2,150"
            },
            {
                "id": "medium_q10",
                "question": "215 × ? = 2,150  ",
                "options": [ "10", "100", "11", "9" ],
                "correct": "10"
            },
            {
                "id": "medium_q11",
                "question": "213 × 20 = ? ",
                "options": [ "4,620", "4,260", "3,260", "6,420" ],
                "correct": "4,260"
            },
            {
                "id": "medium_q12",
                "question": "213 × ? = 4,260  ",
                "options": [ "20", "200", "100", "10" ],
                "correct": "20"
            },
            {
                "id": "medium_q13",
                "question": "213 × 2 x ? = 4,260  ",
                "options": [ "20", "100", "10", "9" ],
                "correct": "10"
            },
            {
                "id": "medium_q14",
                "question": "213 × 200 = ? ",
                "options": [ "42,600", "21,300", "52,600", "32,600" ],
                "correct": "42,600"
            },
            {
                "id": "medium_q15",
                "question": "213 × ? = 42,600 ",
                "options": [ "200", "100", "300", "400" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "medium_q16",
                "question": "213 × 2 × ? = 42,600 ",
                "options": [ "300", "200", "20", "100" ],
                "correct": "100"
            },
            {
                "id": "medium_q17",
                "question": "415 × 100 = ? ",
                "options": [ "41,500", "31,500", "51,500", "45,100" ],
                "correct": "41,500"
            },
            {
                "id": "medium_q18",
                "question": "415 × ? = 41,500 ",
                "options": [ "10", "100", "20", "200" ],
                "correct": "100"
            },
            {
                "id": "medium_q19",
                "question": "225 × 200 = ? ",
                "options": [ "41,000", "35,000", "22,500", "45,000" ],
                "correct": "45,000"
            },
            {
                "id": "medium_q20",
                "question": "225 × ? = 45,000",
                "options": [ "200", "10", "20", "100" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "medium_q21",
                "question": "513 × 100 = ?  ",
                "options": [ "51,500", "51,300", "31,300", "41,300" ],
                "correct": "51,300"
            },
            {
                "id": "medium_q22",
                "question": "513 × ? = 51,300  ",
                "options": [ "10", "100", "20", "200" ],
                "correct": "100"
            },
            {
                "id": "medium_q23",
                "question": "612 × 100 = ?  ",
                "options": [ "41,200", "61,500", "51,200", "61,200" ],
                "correct": "61,200"
            },
            {
                "id": "medium_q24",
                "question": "612 × ? = 61,200",
                "options": [ "100", "10", "20", "200" ],
                "correct": "100"
            },
            {
                "id": "medium_q25",
                "question": "521 × 153 = 400 × ? = 80,000   ",
                "options": [ "200", "100", "300", "20" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "medium_q26",
                "question": "521 × 153 = ? × 200 = 80,000 ",
                "options": [ "40", "400", "200", "100" ],
                "correct": "400"
            },
            {
                "id": "medium_q27",
                "question": "400 × 200 = ? ",
                "options": [ "90,000", "70,000", "60,000", "80,000" ],
                "correct": "80,000"
            },
            {
                "id": "medium_q28",
                "question": "520 × 150 = ?  ",
                "options": [ "78,000", "70,000", "60,000", "90,000" ],
                "correct": "78,000"
            },
            {
                "id": "medium_q29",
                "question": "321 × 154 = 400 × ? = 50,000  ",
                "options": [ "125", "100", "200", "150" ],
                "correct": "125"
            },
            {
                "id": "medium_q30",
                "question": "321 × 154 = ? × 125 = 50,000 ",
                "options": [ "40", "400", "200", "100" ],
                "correct": "400"
            },
            {
                "id": "medium_q31",
                "question": "321 × 154 = 400 × 125 = ? ",
                "options": [ "50,000", "70,000", "60,000", "80,000" ],
                "correct": "50,000"
            },
            {
                "id": "medium_q32",
                "question": "321 × 153 = ?  ",
                "options": [ "40,000", "50,000", "60,000", "90,000" ],
                "correct": "50,000"
            },
            {
                "id": "medium_q33",
                "question": "2,853 × 21 = ? ",
                "options": [ "60,000", "70,000", "50,000", "80,000" ],
                "correct": "60,000"
            },
            {
                "id": "medium_q34",
                "question": "2,853 × 21 = 3,000 × ? = 60,000 ",
                "options": [ "10", "10", "100", "20" ],
                "correct": "20"
            },
            {
                "id": "medium_q35",
                "question": "2,853 × 21 = ? × 20 = 60,000  ",
                "options": [ "3,000", "1,000", "2,000", "4,000" ],
                "correct": "3,000"
            },
            {
                "id": "medium_q36",
                "question": "2,853 × 21 = 3,000 × 20 = ? ",
                "options": [ "40,000", "70,000", "50,000", "60,000" ],
                "correct": "60,000"
            },
            {
                "id": "medium_q37",
                "question": "4000 × 18 = ?  ",
                "options": [ "72000", "80,000", "50,000", "60,000" ],
                "correct": "72000"
            },
            {
                "id": "medium_q38",
                "question": "4000 × 18 = 2,000 × ? = 72,000 ",
                "options": [ "25", "45", "36", "15" ],
                "correct": "36"
            },
            {
                "id": "medium_q39",
                "question": "? × 35 = 70,000 ",
                "options": [ "2,000", "1,000", "3,000", "4,000" ],
                "correct": "2,000"
            },
            {
                "id": "medium_q40",
                "question": "2,000 × 35 = ? ",
                "options": [ "60,000", "40,000", "50,000", "70,000" ],
                "correct": "70,000"
            }
        ],
        "hard": [
            {
                "id": "hard_q1",
                "question": "24 thousands × 4 tens = ? ten-thousands ",
                "options": [ "95", "90", "69", "96" ],
                "correct": "96"
            },
            {
                "id": "hard_q2",
                "question": "8000 × 90 = (8 × 9) × ? = 720,000  ",
                "options": [ "20,000", "10,000", "20,000", "40,000" ],
                "correct": "10,000"
            },
            {
                "id": "hard_q3",
                "question": "6,000 × 90 = (6 × 9) × ? = 540,000 ",
                "options": [ "20,000", "30,000", "10,000", "40,000" ],
                "correct": "10,000"
            },
            {
                "id": "hard_q4",
                "question": "6,000 × 90 = (6 × 9) × 10,000 = ?  ",
                "options": [ "540,000", "400,000", "500,000", "450,000" ],
                "correct": "540,000"
            },
            {
                "id": "hard_q5",
                "question": "5000 × 7,000 = 35,000,000 \n  (3 zeros) (3 zeros) = (? zeros)",
                "options": [ "3", "6", "7", "5" ],
                "correct": "6"
            },
            {
                "id": "hard_q6",
                "question": "1,700 × 30 = ? ",
                "options": [ "51,000", "50,000", "41,000", "61,000" ],
                "correct": "51,000"
            },
            {
                "id": "hard_q7",
                "question": "1,700 × 300 = ? ",
                "options": [ "410,000", "500,000", "510,000", "610,000" ],
                "correct": "510,000"
            },
            {
                "id": "hard_q8",
                "question": "34 hundreds × 2 hundreds = ? ten-millions ",
                "options": [ "68", "70", "69", "71" ],
                "correct": "68"
            },
            {
                "id": "hard_q9",
                "question": "70 × 5,000 = 7 tens × 5 thousands = 35 ? ",
                "options": [ "ten-thousand", "thousand-thousand", "one-thousand", "hundred-thousand" ],
                "correct": "ten-thousand"
            },
            {
                "id": "hard_q10",
                "question": "12 hundreds × 3 tens = ? thousands  ",
                "options": [ "35", "31", "34", "36" ],
                "correct": "36"
            },
            {
                "id": "hard_q11",
                "question": "900 × 600 = (9 × 6) × 10,000 = ?  ",
                "options": [ "550,000", "540,000", "560,000", "600,000" ],
                "correct": "540,000"
            },
            {
                "id": "hard_q12",
                "question": "2,115 × 10 = ?  ",
                "options": [ "21,150", "21,105", "31,150", "21,510" ],
                "correct": "21,150"
            },
            {
                "id": "hard_q13",
                "question": "2,115 × 100 = ?  ",
                "options": [ "251,500", "251,000", "211,000", "211,500" ],
                "correct": "211,500"
            },
            {
                "id": "hard_q14",
                "question": "3,213 × 10 = ?  ",
                "options": [ "32,140", "23,310", "31,230", "32,130" ],
                "correct": "32,130"
            },
            {
                "id": "hard_q15",
                "question": "3,213 × 100 = ? ",
                "options": [ "321,300", "230,310", "312,130", "320,310" ],
                "correct": "321,300"
            },
            {
                "id": "hard_q16",
                "question": "2,217 × 226 = ?  ",
                "options": [ "500,000", "600,000", "300,000", "400,000" ],
                "correct": "500,000"
            },
            {
                "id": "hard_q17",
                "question": "4,123 × 20 = ? ",
                "options": [ "82,640", "82,460", "81,640", "86,640" ],
                "correct": "82,460"
            },
            {
                "id": "hard_q18",
                "question": "4,123 × ? = 82,460",
                "options": [ "100", "10", "200", "20" ],
                "correct": "20"
            },
            {
                "id": "hard_q19",
                "question": "4,123 × 2 × ? = 82,460 ",
                "options": [ "10", "100", "200", "20" ],
                "correct": "10"
            },
            {
                "id": "hard_q20",
                "question": "4,123 × 200 = ? ",
                "options": [ "824,300", "824,400", "824,600", "824,000" ],
                "correct": "824,600"
            },
            {
                "id": "hard_q21",
                "question": "4,123 × ? = 824,600  ",
                "options": [ "100", "200", "20", "1,000" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "hard_q22",
                "question": "4,123 × 2 × ? = 824,600 ",
                "options": [ "100", "10", "200", "20" ],
                "correct": "100"
            },
            {
                "id": "hard_q23",
                "question": "3,024 × 34 = ?  ",
                "options": [ "100,000", "200,000", "300,000", "400,000" ],
                "correct": "100,000"
            },
            {
                "id": "hard_q24",
                "question": "3,024 × 34 = 500 × ? = 100,000",
                "options": [ "400", "100", "200", "300" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "hard_q25",
                "question": "4,000 × 50 = ? ",
                "options": [ "100,000", "200,000", "300,000", "400,000" ],
                "correct": "200,000"
            },
            {
                "id": "hard_q26",
                "question": "4,000 × 50 = 500 × ? = 200,000  ",
                "options": [ "200", "100", "400", "300" ],
                "correct": "400"
            },
            {
                "id": "hard_q27",
                "question": "1,234 × 82 = ? ",
                "options": [ "100,000", "200,000", "300,000", "400,000" ],
                "correct": "100,000"
            },
            {
                "id": "hard_q28",
                "question": "1,234 × 82 = 500 × ? = 100,000 ",
                "options": [ "100", "400", "300", "200" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "hard_q29",
                "question": "7,831 × 64 = ?",
                "options": [ "500,000", "600,000", "400,000", "700,000" ],
                "correct": "500,000"
            },
            {
                "id": "hard_q30",
                "question": "500 × ? = 100,000 ",
                "options": [ "1,000", "900", "1,100", "200" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "hard_q31",
                "question": "6,458 × 47 = ? ",
                "options": [ "300,000", "200,000", "100,000", "400,000" ],
                "correct": "300,000"
            },
            {
                "id": "hard_q32",
                "question": "6,458 × 47 = 3000 × ? = 300,000 ",
                "options": [ "10", "100", "200", "147" ],
                "correct": "100"
            },
            {
                "id": "hard_q33",
                "question": "2,217 × 91 = ? ",
                "options": [ "300,000", "100,000", "200,000", "400,000" ],
                "correct": "200,000"
            },
            {
                "id": "hard_q34",
                "question": "7,947 × 164 = ? ",
                "options": [ "1,000,000", "1,303,548", "100,000", "1,640,000" ],
                "correct": "1,303,548"
            },
            {
                "id": "hard_q35",
                "question": "5000 × ? = 1,000,000",
                "options": [ "200", "400", "300", "100" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "hard_q36",
                "question": "3,217 × 249 = ?",
                "options": [ "800,000", "700,000", "900,000", "600,000" ],
                "correct": "800,000"
            },
            {
                "id": "hard_q37",
                "question": "3,217 × 249 = 4000 × ? = 800,000",
                "options": [ "100", "300", "200", "400" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "hard_q38",
                "question": "8,456 × 107 = ? ",
                "options": [ "900,000", "700,000", "800,000", "600,000" ],
                "correct": "900,000"
            },
            {
                "id": "hard_q39",
                "question": "8,456 × 107 = 3000 × ? = 900,000  ",
                "options": [ "100", "200", "100", "300" ],
                "correct": "300"
            },
            {
                "id": "hard_q40",
                "question": "5,719 × 158 = ?",
                "options": [ "900,000", "700,000", "800,000", "600,000" ],
                "correct": "900,000"
            },
            {
                "id": "hard_q41",
                "question": "5,719 × 158 = 3000 × ? = 900,000 ",
                "options": [ "200", "300", "100", "400" ],
                "correct": "300"
            },
            {
                "id": "hard_q42",
                "question": "4,031 × 199 = ? ",
                "options": [ "800,000", "700,000", "900,000", "600,000" ],
                "correct": "800,000"
            },
            {
                "id": "hard_q43",
                "question": "4,031 × 199 = 4000 × ? = 800,000 ",
                "options": [ "100", "300", "200", "400" ],
                "correct": "200"
            },
            {
                "id": "hard_q44",
                "question": "2,217 × 226 = ? ",
                "options": [ "200,000", "400,000", "500,000", "600,000" ],
                "correct": "500,000"
            },
            {
                "id": "hard_q45",
                "question": "3,097 × 201 = ? ",
                "options": [ "100,000", "700,000", "600,000", "500,000" ],
                "correct": "100,000"
            },
            {
                "id": "hard_q46",
                "question": "3,097 × 167 = 5,000 × ? = 500,000 ",
                "options": [ "200", "400", "100", "200" ],
                "correct": "100"
            },
            {
                "id": "hard_q47",
                "question": "3,097 × 167 = ?",
                "options": [ "500,000", "700,000", "800,000", "600,000" ],
                "correct": "500,000"
            },
            {
                "id": "hard_q48",
                "question": "4,097 × 171 = ?  ",
                "options": [ "800,000", "500,000", "700,000", "600,000" ],
                "correct": "700,000"
            },
            {
                "id": "hard_q49",
                "question": "2,217 × 226 = ? ",
                "options": [ "400,000", "500,000", "300,000", "600,000" ],
                "correct": "500,000"
            },
            {
                "id": "hard_q50",
                "question": "2,997 × 301 = ?  ",
                "options": [ "900,000", "700,000", "800,000", "1,000,000" ],
                "correct": "900,000"
            },
            {
                "id": "hard_q51",
                "question,": "2,997 × 301 = 3,000 × ? = 900,000 ",
                "options": [ "200", "100", "300", "400" ],
                "correct": "300"
            },
            {
                "id": "hard_q52",
                "question": "2,997 × 301 = ? × 300 = 900,000",
                "options": [ "2,000", "3,000", "3,200", "3,100" ],
                "correct": "3,000"
            },
            {
                "id": "hard_q53",
                "question": "5,097 × 102 = 500 × ? = 500,000? ",
                "options": [ "1,100", "2,000", "1,500", "1,000" ],
                "correct": "1,000"
            },
            {
                "id": "hard_q54",
                "question": "1,997 × 301 = ? ",
                "options": [ "300,000", "600,000", "800,000", "500,000" ],
                "correct": "600,000"
            },
            {
                "id": "hard_q55",
                "question": "5,097 × 102 = ? ",
                "options": [ "500,000", "400,000", "800,000", "600,000" ],
                "correct": "500,000"
            }
        ]
    }
}